屌奶星 今日借M巾比女同學比佢話我變態

老師教我要做個識關懷其他人既人
我知道女仔會有幾日特別唔舒服
所以一直隨身帶住包M巾 等可以有需要個陣向人伸出援手
今日有個女同學 今日UM住個肚 都FEEL到佢係黎M
我即刻伸出善意之手
係褲袋潛左包M巾出黎 叫佢唔洗多謝我
點知佢屌鳩我變態 仲同D女同學唱鳩我
點做好?
我只係關心同學咋

變態

屌 港女扮上菜

- -首先

我食飽飯都會UN住個肚架WO

有陣血腥味呀...

認真有個fd嘅男仔fd真係會帶m巾出街 必要時借比女仔

你的樣子如何,你的日子也必如何

無是咁的，零分重作

請珍惜

極危險

男人老狗無啦啦比 M 巾人梗係變態啦